人生冇意義了

又係你

係